不如搵人整個捐款箱擺係東涌

你買我賣 我都冇話你靠我啲貨先至生存到 要多謝香港
點解你可以講到咁大條道理

班人一個二個話投錢落香港
咁就唔好拎野走啦
淨係擺低錢係個箱度 果啲就叫投俾香港啦

最後搵人扔撚哂入邊啲錢落海 留名睇一大班蝗蟲跳海

等陣連個箱都被人搶埋

啲on9 會搵你唱港紙